支那房貸利率突發上調15%

好事！樓價繼續GoGoGo

即是點

上浮係咩意思

大陸買樓貴左 落黎香港貫 gogogo

習大大要補血

內銀股要大升了 , 賺多左咁多

爆了爆了

獅子銀行開善堂

請問有無source?網上唔覺有呢個消息

即係加息？

回血劍 round 1?

乜用嘢叫上浮

上浮類似浮動利率咁，基準利率再加一個數，計算出你月供要交幾多錢
好似原本係上浮5%

上浮同上調兩回事。不過加利率代表代表內地銀行缺錢。市民供樓負擔重，失業率升之下，多人供唔到被人收返間樓，甚至變負資產。

參考香港97，即係內地好唔掂。

想要習大大出回血劍張波畫圖

上浮15%好正常
加息多數想㩒樓價多過救火

只係害小市民
有實力既直接買啦洗乜供

大陸加速印銀紙，唔想D熱錢去晒樓市度啊。但而家百業蕭條，做生意同炒股都死硬，好大機會再炒起個樓市。

大陸即將出現大量銀主盤...

鳩up都有個普啦 我買層樓都要供啦 而家隔離個業主醫生黎咪又係要供 有幾多人可以下下一筆過買樓 大家心知肚明啦 咁撚樣無啦啦加重買樓負擔其實反映到大陸個金融體制表面風光實際真係好唔掂 等睇上面啲野變負資產啦

爆升

有話佢印錢咩？

供主要係想借錢
可以隨時贖番層樓嘅大有人在

有無 source? 搵唔到

上浮又比你寫成上調
無論堅料定假料
你用既字眼已經好有問題
某程度你同大陸d content farm一鳩樣

一方面㩒樓價
另一方面係銀行唔夠水既訊號

無知一問
噉玩法唔驚房貸爆煲

所以話香港人根本係支那人就咁解

留名等睇更詳細分析

全世界都知淨係得你唔知，檢討下啦。

幾時話加速

你自己睇下近年降左幾多次準啦，自己搵歷史數據睇下係咪加速緊啦ON9

屌
完全唔撚明
根本外語嚟
隻隻字我都識
拼埋一齊就唔識
感覺上好似睇緊日文咁
明啲漢字但估估吓唔知 up 乜

成班弱智話唔明
人地最後一欄咪寫左個息口同之前比差幾多咯

降準唔係印銀紙喎

仲要準備下調3%

無夾硬調高 佢自己浮起上黎

一加加咁多

問題係失業率咁高，根本無人買得起，變咗乾升，若果真係掂支那房地產公司就唔駛極高息發債

供緊果D都要加定
之後果D加？

你望真d，只係南京咋清，炒樓即禁唔係好事咩

呢排d fake news 係多到震，又無source，有既又假source /content farm，一係係斷章取義，就呃到一千幾百like

係...但支國都印左180萬億

支那經濟發展到要叫停
支那又贏

好明顯係令到更加少人買，少人買先可以乾升同埋避震，學足香港

上浮同上調兩回事喎巴打

新造按揭5.488%加到5.635%
早買樓又賺

頂，禁錯負皮

支国口吻：令川普驚訝

支國按揭利息係由兩部分組成：基準利率+ 上浮下浮

支國現時基準利率5-6% 左右。上浮10%即係5.5-6.6%

入高上浮plan係on99的，因為即使利率下調，你仍要供俾一般人高嘅利息

今年初北京已經上浮緊10%，而家只係各省市向返呢個方向走

對香港樓市有咩影響？我覺得好難一概而論

利好：
- 中國持樓成本高咗，投資者資金走出去，黎到香港入返香港房產市場。用人類嘅語言即係大陸冇得炒樓就嚟香港炒

利淡：
- 中央政府對打壓房價有信心，樓價向下成為國策。唔擔保聽日會唔會對香港樓市作辣招

多謝巴打解答

其實支那用上下15%會令人容易明d

睇幾多次都笑得出

係中共出招打壓樓市je, 內銀缺錢

但佢依家想壓樓市？

支國鍾意巧立名目，用虛詞，想加息但又唔敢用加息呢個字，係咁上下

另加1.5咪另加1.5

講到冇人識睇

文宣上，中共係想打壓樓市。習總講過吓「房子是用來住的，不是用來炒的」

氹吓小市民高興嘅嘢佢都算識做嘅，呢點好過港共：777、李家超日日都係擺副吹我唔漲嘅態度啦

支國政策極其波動就真。今日上浮，聽日下浮，後日降準，任佢up。樓市今日小陽春，後日大陽春，搞個前海炒高50%，賺錢，得咗。

以支共嘅性格權貴利益最緊要，樓市唔會有大幅度暴瀉就真。不過當權貴資產走得七七八八，就難講啲

咪係，講野懶係碗轉咁

根本上浮 = 加息
3毛就吹到只係利息浮動幅度加大

但無加速

睇完解釋我理解係一個計劃經濟嚟影響市價嘅手段
喺市場經濟嘅國家少有嘅概念
實際操作效果就好似市場經濟國家息率操控一樣，因係計法唔同

但咁做對中產傷害好大 , 最後國家只會得番窮人同貪官

計劃經濟不嬲係噉
個經濟好，出口強可以無限泵水咪順風順水（其實都唔係）
但一窮就死得仲快，俾政府宏觀調控會冚家鏟

知唔知委內瑞拉同津巴布韋開頭嘅時候都係升少少慢慢升，之後貨幣通脹越嚟越快造成惡性循環
開頭一定加得少㗎，但問題係開咗個頭又治唔到根本嘅話就會有第二次，到時政府就會進入吸毒狀態，做啲會殺死經濟嘅行為